Marri Kottu kaebas et Tomas Errapart tedda sõimanud leiwa wargast ja pallus kohhut sedda selleteada.
Tomas Errapart räkis, et Kadri Silberbach temmale ütlenud, et Marri Kottu temma leiba warrastanud.
Kadri Silberbach tunnistas et temma ei olle sedda ütlenud.
Moistus
Et Tomas Errapart Marri Kottuda leiwa wargast sõimanud, ilma et temma selle ülle üht tunnistust woib ette tua, maksab temma selle eest 2 Rubla walla laeka trahwi.
Maddis Tamm XXX
Josep Kallaus XXX
Maddis Kallaus XXX
